(有圖) 青衣邨惠康有個戴眼鏡收銀妹妹幾正

唔信的話自己落街睇下

本身見無圖禁左上一頁, 但都係忍唔住入黎比番個負評, 好好檢討

圖呢？

咁樣呃大家，以後單機啦

10 fucking second remaining

圖呢 ?

show Blocked User - 西水向東流
強力建議大家block左呢D on9
等佢係連登單機
無人睇到佢留言/開post

樓豬老母性感很多人call

10......

唔數啦我直接屌樓主老母

9

8

伯母我黎啦

圖呢？
又話有圖 屌你老母

唔好block 我，我今晚返去影🙇🏻

有圖=無圖

Show Blocked User - 西水向東流

俾個機會我

今晚立即去影

係 我都見到

多謝你

證明我無講大話啦

聽晚跑步去睇下

圖都冇仲好意思出post

樓主我屌住你老母臭閪先
今既無圖屌埋你屎眼

你今晚影唔到就無人保到伯母

我知你講邊個 係咪圓眼鏡嗰個

都幾多鄰居 陣間去觀光下

留名跟進

圖都冇，有乜撚嘢意思？

圖呢

屌唔撚數喇 伯母唔著衫仲正

日日都有傻鳩衝出黎俾人扑

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

我住個頭 聽日去望下先

如果2359前無圖
你開定新戶口啦

你唔好搞大佢啦

果個

嗱，唔係唔想影

我認真走一轉

不過條女今晚真係無on duty

我聽日再嚟過

救樓主老母

求IG

係啦，係呢條女啦！

樓主老母比狗屌

話事話，你邊度搵的？你有佢fb /ig ？

大陸雞or 泡菜雞

最憎呢啲look